求下你地唔好再入機場好嗎？

講嘢比較差，睇一睇諗一諗唔該各位🙏🏻🙏🏻
唔好再乜春袋春袋啦⋯⋯交通佢出唔到黎，最多都係留係機場一晚，飛機照飛，要黎嘅人一樣黎到一樣走到，最多遲飛或早飛，個影響太細，要明白塞機場係有用，塞交通係冇用，仲要機場入都入唔到，出又難出，一係扔裝先走到，仲要比人check id針對。一個都不能小！
集中搞尖沙咀！係中間點，又可以封隧道、最多大陸人、數唔哂嘅名店、4間大商場、酒店、高鐵、最大經濟來源！多路走，走港九新界都得，跑去邊 搭咩車咩船 揸車又得，佢地一定封唔哂，冇得估，最多路走又最大威力。
尖沙咀一間名店，由幾個月前既幾百至一千萬一日，依加得幾十到百令萬，計埋幾十萬到百幾萬日租，燈火人工 ，一間都講緊過千萬，成條廣東道，加一個海港城，億億聲計！仲有個啲k11呀（要我地身份證先入得呀啦）IS呀，新開個間k11，大酒店就冇人住，不停減都冇人住，半島個啲幾千蚊一晚，仲有大陸人係零售嘅9成生意來源，遲下可能怕大陸人搭高鐵落到黎見到真嘢，高鐵都封埋，名店又走埋。
港島又係封咗路鐵嘅話，九龍新界人走唔到，所以簡九龍區最好，想點走都得
永不割，但希望諗多啲，功效大啲

巴打對於我嘅分析又點睇

[必看] 機場活動分析

小

女義士隻眼在邊度受傷記唔記得？

交通佢出唔到黎，最多都係留係機場一晚，飛機照飛，要黎嘅人一樣黎到一樣走到，最多遲飛或早飛，個影響太細

首先，佢交通方面，啲人入唔到去，上唔到飛機 ，飛機又點可以照飛？
其次，早飛係冇可能，因為啲人根本未上機，點飛？
第三 ，影響根本唔細，一架飛機delay，會令到之後嘅飛機都delay，骨牌效應 ，有啲飛機就要聽日先可以飛，又會影響到聽日嘅航班安排

多路走，走港九新界都得，跑去邊 搭咩車咩船 揸車又得，佢地一定封唔哂，冇得估，最多路走又最大威力

至於你話尖沙咀多路走， 跑去邊都得， 但只要你睇返旺角嘅戰績，你就知道結果，就係畀人四面包圍，然後一網成擒，
你話封唔曬？ 麻煩自己計下已經試過幾多次係油尖旺，畀人四面包圍

樓主請你搞清楚
1.生意跌既主因並唔係源於堵路。主要係大陸visa既控制同埋大陸人驚落到黎會手亂。總之一日香港仲有示威活動，d蝗都唔會黎。所以係唔需要有手足去TST先令到當區冇生意

2. 日常集會/一般示威/堵路等都有較大被捕風險。集會都俾人灑螢光粉，而當你散場/其他圍堵活動都會俾人亂拉亂打，你仲覺得呢d模式係低風險？

3. 重新多次
我地去欣賞青馬大橋 去食自助餐，冇入機場
正常假日活動有咩問題？

不服來辨

推推自己個post

[必看] 機場活動分析

唔好推呢個post
明明去機場消費下幾好，起碼唔洗食彈

如果咁計好多地方都有人傷
我地就唔再去？

我朋友屋企人近排塞機場
一樣入到飛到番到黎

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

收皮啦五毛

去青衣好啦

分化post, 唔洗理

你地有你地去
有人支持就黎尖沙咀 唔洗再講
我唔想身邊嘅人扔哂啲裝買唔番
有啲唔係話買就買到

yes sir

明明機場接機購買係唔犯法既事，怕咪唔好帶gear去，我地係旅遊消費，咁都唔得呀？
同埋上面有巴打講咗唔一定去機場囉，希望你認真睇下

我係想講
班狗係尖咀咪一9樣照開槍，放TG
機場有沒開過一槍呀傻鳩?